{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47388&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초펜션크루즈"
    },
    "text": "ペンションは海が目の前で見られる良い位置にあり、周辺には様々な観光地があります。 ペンションの前には章沙港があり、車で5分で到着でき、霊琴亭は車で7分、アバイ村は車で数分の距離にあります。 入室は午後5時から可能で、退室は11時までです。 宿泊の際、客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場とカフェもあり、カフェは12時から2時まで営業しています。 ただし、現場の状況によって運営できない場合があります。 バーベキュー施設はご利用いただけません。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、それに伴う責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ペンションは海が目の前で見られる良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には章沙港、霊琴亭、アバイ村などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は12時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはお部屋に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹など危険物質は利用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 480
    }
}